# Chinese translations for main package
# main 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2013 THE main'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the main package.
# Automatically generated, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: main 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-13 14:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-13 14:19+0800\n"
"Last-Translator: zrong <zrongzrong@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"

#: ../src/mediator/comps/FramesAndLabelMediator.as:513
msgid "Please enter label's name!"
msgstr "请输入Label名称！"

#: ../src/mediator/comps/FramesAndLabelMediator.as:518
msgid "Please select the frame to add the label!"
msgstr "请选择要加入label的帧！"

#: ../src/mediator/comps/FramesAndLabelMediator.as:526
msgid "Duplicate label's name is't allowed!"
msgstr "Label名称不允许重复！"

#: ../src/mediator/comps/FramesAndLabelMediator.as:560
msgid "Please select the frame to remove."
msgstr "请选择要删除的帧。"

#: ../src/mediator/comps/SSPreviewMediator.as:82
msgid "Frame animation preview"
msgstr "帧动画预览"

#: ../src/mediator/comps/SSPreviewMediator.as:82
msgid "animation preview"
msgstr "动画预览"

#: ../src/mediator/panel/SSPanelMediator.as:99
msgid "trimmed size"
msgstr "修剪尺寸"

#: ../src/mediator/panel/SSPanelMediator.as:100
msgid "original size"
msgstr "原始尺寸"

#: ../src/mediator/panel/SSPanelMediator.as:195
msgid "No frame info, can not generate the sheet."
msgstr "没有帧的信息，不能生成Sheet。"

#: ../src/model/FileProcessor.as:45 ../src/view/comps/ImageTypeSetting.mxml:9
msgid "PNG image"
msgstr "PNG图像"

#: ../src/model/FileProcessor.as:46 ../src/view/comps/ImageTypeSetting.mxml:12
msgid "JPEG image"
msgstr "JPEG图像"

#: ../src/model/FileProcessor.as:47 ../src/view/comps/ImageTypeSetting.mxml:15
msgid "JPEG-XR image"
msgstr "JPEG-XR图像"

#: ../src/model/FileProcessor.as:48
msgid "SWF animation"
msgstr "SWF动画"

#: ../src/model/FileProcessor.as:88
msgid "All compatible image"
msgstr "所有的支持的图像"

#: ../src/model/FileProcessor.as:104
msgid "Select a swf file"
msgstr "选择swf文件"

#: ../src/model/FileProcessor.as:110 ../src/model/FileProcessor.as:123
msgid "Select image file"
msgstr "选择图像文件"

#: ../src/model/FileProcessor.as:117
msgid "Select a Sprite Sheet file"
msgstr "选择Sprite Sheet文件"

#: ../src/model/FileProcessor.as:139
msgid "Select the save path of Sprite Sheet file"
msgstr "选择Sprite Sheet文件的保存路径"

#: ../src/model/FileProcessor.as:145
msgid "Select the save path of metadata"
msgstr "选择元数据的保存路径"

#: ../src/model/FileProcessor.as:149
msgid "Select the save path of the image sequence"
msgstr "选择图像序列的保存路径"

#: ../src/model/FileProcessor.as:153
msgid "Select the save path of image and metedata"
msgstr "选择图像和元数据的保存路径"

#: ../src/SpriteSheetEditor.mxml:72
msgid "Do you want to exit Sprite Sheet Editor?"
msgstr "你要退出么？"

#: ../src/type/StateType.as:60 ../src/view/panel/TopPanel.mxml:12
#: ../src/view/panel/TopPanel.mxml:28
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../src/type/StateType.as:62
msgid "Edit Sprite Sheet"
msgstr "编辑Sprite Sheet"

#: ../src/type/StateType.as:64
msgid "Import swf file"
msgstr "导入swf文件"

#: ../src/type/StateType.as:66
msgid "Process image file"
msgstr "处理图像文件"

#: ../src/utils/Funs.as:207
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/utils/Funs.as:217
msgid "Please Confirm"
msgstr "请确认"

#: ../src/view/comps/Alert.mxml:10
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/view/comps/Alert.mxml:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:17
msgid "Build Sprite Sheet"
msgstr "建立Sprite Sheet"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:18
msgid "Optimize Sprite Sheet"
msgstr "优化Sprite Sheet"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:23
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:26
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:31
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:37
msgid ""
"Select width or height of the SpriteSheet. Another dimension needed to "
"automatically calculate."
msgstr "选择生成的SpriteSheet的宽度或者高度。另一个维度根据需要自动计算。"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:39
msgid "Width"
msgstr "宽"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:40
msgid "Height"
msgstr "高"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:50
msgid "Trim blank"
msgstr "修剪空白"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:51
msgid ""
"If selected, then in the top left corner of the pixel color as a benchmark, "
"cutting off the edge of the redundant blank."
msgstr "选中后，将以左上角的像素颜色为基准，裁切掉边缘的多余空白"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:54
msgid "Reset frame size"
msgstr "重设帧大小"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:55
msgid ""
"If selected, reset the original frame to the size after pruning blank. In "
"metadata, the trimmed frame size and the original frame size is same. "
"Otherwise, it has only use in the trimmed size which has been saved Sprite "
"Sheet, and save the original frame size and trimmed frame size in the "
"metadata."
msgstr ""
"选中后，将修剪空白后的大小重置为原始帧大小。元数据中修剪帧大小与原始帧大小相"
"同。\n"
"若不选，则仅在保存的Sheet图像中使用修剪后的大小，在metadata中记录原始的帧大小"
"和修剪的帧大小的数据。"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:61
msgid "Power of 2"
msgstr "2的幂"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:62
msgid "If selected, then output size are power of 2(e.g., 256,512)"
msgstr "选中后，输出尺寸的宽高均为2的幂（如256,512）"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:65
msgid "Square"
msgstr "正方形"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:66
msgid ""
"If selected, then output file is square,  width and height are automatic "
"identification"
msgstr "选中后，输出尺寸比例为正方形，宽高自动确定"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:71
msgid "Build"
msgstr "生成"

#: ../src/view/comps/BuildSetting.mxml:72
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:11
msgid "File list"
msgstr "文件列表"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:19
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:22
msgid "File size"
msgstr "文件尺寸"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:29
msgid ""
"Add multiple files. If you select items in the list, add the file will "
"appear in the option above."
msgstr "添加多个文件。如果列表中有选择项，添加的文件会出现在选择项的上方。"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:32
msgid "Delete the selected file from the list."
msgstr "从列表中删除选择的文件。"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:35
msgid "Move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:38
msgid "move to bottom"
msgstr "移动到底部"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:41
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:79
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:130
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ../src/view/comps/FileManager.mxml:44
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:83
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:133
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ../src/view/comps/FrameDataGrid.mxml:10
msgid "Frame number"
msgstr "帧编号"

#: ../src/view/comps/FrameDataGrid.mxml:13
msgid "Frame name"
msgstr "帧名"

#: ../src/view/comps/FrameDataGrid.mxml:16
msgid "Trimmed size"
msgstr "修剪尺寸"

#: ../src/view/comps/FrameDataGrid.mxml:19
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:26
msgid "Open preview windows"
msgstr "打开预览窗口"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:32
msgid "Use frame"
msgstr "使用帧"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:33
msgid "Play the animation of selected frames"
msgstr "播放选中的帧的动画"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:37
msgid "Use label"
msgstr "使用Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:38
msgid "Play the animation of selected label"
msgstr "播放选中Label的动画"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:44
msgid "Trim"
msgstr "修剪"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:45
msgid "Display width and height of trimmed frame."
msgstr "显示修剪空白后的帧的宽高"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:49
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:50
msgid ""
"Display the width and height of trimmed. In order to reduce file size, we "
"could trim the blank. If the file does not trim, the original size and the "
"trimmed size is same."
msgstr ""
"显示修剪空白前的帧的宽高，在实际的程序中会使用这个宽高。修剪空白是为了减小文"
"件尺寸。如果文件没有进行过修剪，则原始Rect的w、h与修剪的相等。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:56
msgid "All available frames:"
msgstr "所有可用帧："

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:56
msgid "The frames are not available."
msgstr "没有可用帧。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:60
msgid "Add Sprite Sheet"
msgstr "增加Sprite Sheet"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:61
msgid ""
"Add one or more Sprite Sheet to the end of the current Sprite Sheet. The "
"rules are as follows:\n"
"1. All frames will be added to the Sprite Sheet at the end of current;\n"
"2. If the label is the same name, the label in the Sprite Sheet do not "
"import, but all frames in the label will be imported;\n"
"3. If the name is the same name, the name in the Sprite Sheet do not "
"import;\n"
"4. If original Sprite Sheet contains frame name, but imported Sprite Sheet "
"does not, all frame in the Sprite Sheet will be automatically named."
msgstr ""
"添加一个或多个SpriteSheet到当前Sheet的末尾。规则如下：\n"
"1.所有帧会增加到当前Sheet的末尾；\n"
"2.若label重名，则被导入Sheet中的label不导入，但依然会导入该lable的所有帧；\n"
"3.若name重名，则被导入的Sheet中该name对应的重名帧不会被导入；\n"
"4.若原始Sheet中包含name，但被导入Sheet中不含name，则会自动为被导入的Sheet中的"
"所有帧命名。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:64
msgid "Add image frame"
msgstr "增加图像帧"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:65
msgid ""
"Add multiple image file. One frame added to the end of the current Sprite "
"Sheet as a frame."
msgstr "添加多个图像文件。每个图像作为一帧增加到当前Sprite Sheet的末尾。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:70
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:125
msgid "Remove frame"
msgstr "删帧"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:71
msgid "Remove a frame from the list. Update the Sprite Sheet immediately."
msgstr "从帧列表中删除一帧。删除后会立即更新Sprite Sheet。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:74
msgid "Selecte all"
msgstr "选择所有"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:80
#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:84
msgid "Move the frame's position, the frmae Numbers will change after moving."
msgstr "移动帧的位置，移动后帧的编号也会发生变化。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:92
msgid "use label"
msgstr "使用Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:98
msgid "Enter label"
msgstr "输入Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:99
msgid "Label format: letters + Numbers"
msgstr "label格式：英文字母+数字"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:102
msgid "Number of frame:"
msgstr "帧数量："

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:102
msgid "No selected label"
msgstr "没有选择的Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:107
msgid "Add label"
msgstr "增加Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:108
msgid "Add a label to the list."
msgstr "添加一个Label到列表中。"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:112
msgid "Remove label"
msgstr "删除Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:113
msgid "Remove the selected label"
msgstr "删除选择的Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:117
msgid "Modify label"
msgstr "修改Label"

#: ../src/view/comps/FramesAndLabels.mxml:122
msgid "Add frame"
msgstr "插入帧"

#: ../src/view/comps/ImageTypeSetting.mxml:19
msgid "Compress:"
msgstr "压缩："

#: ../src/view/comps/ImageTypeSetting.mxml:22
msgid "For JPEG, bigger is better;For JPEG-XR, smaller is better."
msgstr "JPEG格式越大越好；JPEG-XR格式越小越好。"

#: ../src/view/comps/Preview.mxml:64
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: ../src/view/comps/Preview.mxml:65
msgid "Chess background"
msgstr "方格背景"

#: ../src/view/comps/Preview.mxml:66
msgid "White background"
msgstr "白色背景"

#: ../src/view/comps/Preview.mxml:67
msgid "Black background"
msgstr "黑色背景"

#: ../src/view/comps/SaveSeqSetting.mxml:17
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: ../src/view/comps/SaveSeqSetting.mxml:23
msgid "Start at:"
msgstr "起始编号："

#: ../src/view/comps/SaveSeqSetting.mxml:29
msgid "Digits:"
msgstr "编号位数："

#: ../src/view/comps/SaveSeqSetting.mxml:37
msgid "File name preview:"
msgstr "文件名预览："

#: ../src/view/comps/SaveSeqSetting.mxml:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:19
msgid "Sprite Sheet"
msgstr "Sprite Sheet"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:24
msgid "Mask:"
msgstr "蒙版："

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:28
msgid "No mask"
msgstr "不用蒙版"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:29
msgid "Horzontial mask"
msgstr "横向蒙版"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:30
msgid "Vertical mask"
msgstr "纵向蒙版"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:37
msgid "Metedata"
msgstr "元数据"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:40
msgid "XML format"
msgstr "XML格式"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:43
msgid "JSON format"
msgstr "JSON格式"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:46
msgid "TXT format"
msgstr "TXT格式"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:49
msgid "Starling format"
msgstr "Starling格式"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:52
msgid "Use simple metadata"
msgstr "使用简单元数据"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:53
msgid "If selected, coordinate and WH are saved only."
msgstr "选中后仅保存每帧的坐标和宽高"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:56
msgid "Include file name"
msgstr "包含文件名"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:57
msgid ""
"If selected, the relationship between the image file name and the frame "
"index are saved in metadata. Then, you can get the corresponding frame "
"through the file name."
msgstr ""
"选中后将图像文件的主文件名与帧索引的关系保存到meta文件中。在使用的时候，就能"
"通过主文件名获取对应的帧。"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:63
msgid "Save image"
msgstr "保存图像"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:66
msgid "Save all"
msgstr "同时保存"

#: ../src/view/comps/SaveSheetSetting.mxml:69
msgid "Save metadata"
msgstr "保存元数据"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:9
msgid "Bitmap animation preview"
msgstr "位图动画预览"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:19
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:19
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:24
msgid "Adjust the original size(x,y,w,h)"
msgstr "调整帧原始大小(x,y,w,h)"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:25
msgid ""
"Is selected, the original size is reduced. But you can still be executed "
"'Trim blank' again on the basis of reduced size."
msgstr ""
"选择后，会缩小帧的原始大小。但你依然可以在缩小后的尺寸基础上再次执行“修剪空"
"白”优化。"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:29
msgid "Do adjusting"
msgstr "保存调整"

#: ../src/view/comps/SSPreview.mxml:30
msgid ""
"Recalculated according to the original size adjusted, and immediate "
"optimization.\n"
"This action will directly modify the size of the original size."
msgstr ""
"根据调整的原始大小重新计算帧大小，并立即执行优化。\n"
"此操作会直接修改原始帧的大小。"

#: ../src/view/panel/PicPanel.mxml:20 ../src/view/panel/SwfPanel.mxml:15
msgid "frame(x,y,w,h)"
msgstr "帧设置(x,y,w,h)"

#: ../src/view/panel/PicPanel.mxml:23 ../src/view/panel/SwfPanel.mxml:18
msgid "Original size of the frame"
msgstr "使用帧的原始尺寸"

#: ../src/view/panel/SSPanel.mxml:18
msgid "Save a Sprite Sheet"
msgstr "保存Sprite Sheet"

#: ../src/view/panel/SSPanel.mxml:21
msgid "Save a sequence"
msgstr "保存序列"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:9
msgid "Open a swf file"
msgstr "打开一个swf文件"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:10
msgid "Convert a swf file to Sprite Sheet in sequential frame."
msgstr "将一个SWF文件按照帧的播放顺序转换成Sprite Sheet。"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:13
msgid "Import image file"
msgstr "导入图像文件"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:14
msgid "Convert a set of file to a Sprite Sheet."
msgstr "将一组图像文件转换成Sprite Sheet。"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:18
msgid "Open a Sprite Sheet"
msgstr "打开Sprite Sheet"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:19
msgid "Open a Sprite Sheet for edit and optimize."
msgstr "打开已有的Sprite Sheet进行编辑和优化。"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:24
msgid "Check update"
msgstr "检查更新"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:28
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:31
msgid "Visit zrong's blog"
msgstr "访问作者博客"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:32
msgid "Visit zengrong.net"
msgstr "访问 zengrong.net"

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:37
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../src/view/panel/StartPanel.mxml:107
msgid "Language change sucessfully. Please exit and restart it."
msgstr "语言切换成功，请退出并重启。"

#: ../src/view/panel/SwfPanel.mxml:28
msgid "1st frame(zero-based):"
msgstr "第一帧(0基)："

#: ../src/view/panel/SwfPanel.mxml:35
msgid "Total frames:"
msgstr "所有帧："

#: ../src/view/panel/TopPanel.mxml:9 ../src/view/panel/TopPanel.mxml:27
msgid "Back to previous"
msgstr "返回上一步"

#~ msgid "Reset frame"
#~ msgstr "重设帧大小"

#~ msgid "Back to previouse"
#~ msgstr "返回上一步"

#~ msgid "Save sequential image"
#~ msgstr "保存序列"

#~ msgid "Sequential image's prefix"
#~ msgstr "序列前缀："

#, fuzzy
#~ msgid "Remote frame"
#~ msgstr "重设帧大小"
